覺唔覺得話日本人唔食三文魚嘅人好白痴？

通常都係啲懶係脫俗嘅人

條片入面個d一定唔係日本人